特朗普：香港騷亂已持續一段長時間 中國和香港自行處理

美國總統特朗普在白宮，被傳媒問到有報道指，解放軍可能會介入香港有關修例的示威活動，特朗普表示，香港是中國一部分，有關的問題需要由他們自己處理，他不需要給予意見。

特朗普表示，在香港的騷亂一段長時間，他不清楚中方現時的態度，有人曾經表示，中方會在某些時候出手制止，但特朗普認為，這是中國與香港之間的事。

你有咩睇法

Feel 到國師會出文講trump放手比香港自治

撚狗多

最後通牒

侵係乜都唔會做, 不過下面d人做乜佢控制唔到

俾張靚牌你都唔識上
美軍來了我帶路

佢日日都咁up 國會自己做野

Trump 睇死你唔敢出解放軍

國會密密做

佢掩護緊國會做野

特朗普表示，香港是中國一部分，有關的問題需要由他們自己處理，他不需要給予意見

廢侵成日講反話

D抄登仔呀，國師呀，天仔呀應該接受現實，Trump由頭到尾都wfc你香港，人權從來唔係佢agenda,14年佢屌過黑鬼對香港示威comment。反而抄登仔最憎o既左膠民主黨會出聲

行動最實際
一面話同china有good future, 一面加你tax

睇得出係習帝同侵聯手

習帝係貿易戰上讓步，代價係侵都要係香港問題讓步

咁樣侵可以打贏貿易戰，繼續連任，亦付諸到上任承諾

習帝戰略：寧失錢，莫失港

Wfc 直頭唔答
最怕唔係反對
而係無人理
好似大陸啲三毛 圍爐取暖

Trump就呢件事出聲 已經夠
重點係美國國會 後續行動
有政黨持續關注係好事

件事勾起我一個諗法， 如果全香港人乜撚都聽美國佬支笛， 大陸佬應該會激到生蝦咁跳。不過宜家搞緊三罷， 過咗先諗

支那嘅讓步係俾美國加關稅？

佢只要鳩up 下加中國來貨關稅，封殺中國公司，制裁中國就夠
呢d 言論唔洗理，正如今日已經話9月1要中國關稅

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

咁佢真係冇得大聲話唔係

喂阿哥
加3000億10%關稅
訓醒未

唔夠，再加啦！

Trump果陣俾HK富豪玩得咁慘

侵侵話:習大大, 你快D搞Q掂佢, 唔好玩大咗到時迫我出手, 我都唔想咖! 唔好俾位我入啦唔該!

吓 挖撚哂個tum比雜種出老解仲唔夠?
成件事係要攬炒大家唔記得?

垃圾侵

發動在美港人投民主黨

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

佢唔做野國會自然做野
洗撚靠侵出聲咩

唔會明刀明槍
呢D 先係政治

美國唔會幫香港
但一有機會就會鋤死中國

good cops bad cops
香港精英階層一定唔識
人地美國佬玩左幾廿年

HONG KONG IS NOT CHINA

傾生意點會同對手講對手唔鐘意既說話
加稅會大幅提升支那怒氣值
所以要講番D合支那仔意既說話黎降番
唔通加完稅仲大大聲屌老母

點解大家仲對佢咁高期望 對佢黎講就係一粒細壽碼 係會拎黎撚支那 但支那比極少代價佢就唔會理香港架啦
醒啦靠自己啦香港人...

成日以為trump會幫香港既人睇到未呀
成日旨意人地幫

good cop bad cop?

助攻加關稅

其實標題都講左
中國和香港
並唔係中國自己處理
係叫中國和香港自己處理
明唔明

佢係想講唔係我做，國會咋，我幫緊你口架

同 President Xi 係好朋友: 加關稅 - 大家鼓掌
講香港係中國同香港既事: 玩完啦, 無人理

首先係美國已經認同香港同中國係平起平坐, 你唔會話香港同元朗有衝突, 你亦都唔會話加洲同美國有牙齒印. 香港同中國搞掂即係兩個政治實體.

重有唔理你就唔會不停監視邊境有大量解放軍聚集, 香港有好多美國人, 唔係話你既事就得.

如果你見有撤僑行動就要小心, 因為美國佬都覺得唔安全就真係會見血.

我覺佢係想講
舊蘇州屎你自己搞出嚟，唔好旨意我幫你抆

佢講野同做既野係唔一致。

講到太明顯支持，會被人話多事

特朗普認為，這是中國與香港之間的事

無得屌美國勢力

佢唔講野先係最好
佢識同中國玩
知道有咩要講出黎 出口術 唔行動
知道有咩要行動 但係把口就收埋

3000億關稅都黎
你覺得trump會怕支拿？

香港人期望請放在香港人身上
其他只係助攻 我地先係決定入唔入到波！

佢上次同維尼傾電話都話係朋友架
收線之後就做鳩人 呢啲戲黎架
唔通明刀明槍話要國家對國家咩
有咩暗底裡做架啦
btw記住香港都係佢一隻棋子

SIR THIS WAY

照字面睇就得
修例確實係中港問題，除非香港想要其他嘢
解放軍亦都係中港之間問題，除非解放軍鎮壓
我覺得冇必要過份失望同解讀

即係其實已經做緊野

一早冇諗過靠你美國佬
自己香港自己救

敵人既敵人，姐係朋友

唔好再依賴其他國家
自己國家自己救

係啊
黑鬼會聲明 講幾句sorry about that 乜乜柒
Trump 會話 president Xi is my good friend
但之後經濟 同 唔同議題入手

which China?

實然主權🤭

騷你老母
亂你老母

唔提意見，但可以TAKE ACTION
侵侵講返句香港事務唔需要佢提意見，等口交部冇藉口話美國meddling
但之後政府+國會可以背後做野幫香港

佢咪加咗關稅囉，最緊要做嘢啫

連登仔女至愛睇牌面上嘅嘢

唔好太大期望啦
反而俾國會有 d 子彈仲有用

美國係無利益之下係唔會幫香港

迏哥都話一直有關注

大家都仲未明侵侵做法，佢咁講唔代表咁諗，更何況佢哋有明顯分工，侵負責實質打擊中国經濟，國會負責監察香港

come on
人地美國人會唔會得閒擺時間喺香港度
唔好再嘥時間研究trump既真正意思
香港都係由我地香港人自己救番
反而我地可以借助呢件事同啲冇腦深藍講
"又話成件事美國搞出黎？美國搞出黎trump就唔會唔支持啲示威者啦"

of course， 你以為自私嘅共和黨真會幫你哋?

對佢有利益就幫你

國屍買哂左中右點都中架啦

起碼都要加多15%啦

騷亂
隻字眼變到差佐 雖然客觀睇係真

侵侵成日將習敗敗當狗咁撚
之前貿易戰又成日放風話 President Xi is my best friend
轉個頭又話要加 tariff
依家話呢個問題係香港同中國嘅問題
可能轉過頭睇準時機一個回馬槍

其實大家唔好再一廂情願啦...

重好啦，證明比班躝坦睇根本無啲咩外國勢力

大家都唔係第一日識侵侵啦

其實同兄弟爬山 各自努力一樣
佢貿易戰繼續做9支那已經係最大幫忙

屌你睇唔撚睇新聞架

其實佢咁講好啱呀
佢係總統呀大佬

同埋佢係以企緊一個比中國高嘅地方咁講

仲打飛機

轉個頭叫國會搞人權法啦

佢同傳媒講嘅都係鳩噏
Twitter先係真發言

美國人死有咩所謂 移民去中國香港 姐係唔忠誠美國 侵侵話死得好

香港係暴亂
高到冇得再高，港府唔敢提革命

一咩廂情願，從來都冇人視侵侵係唯一希望
只係有機會就盡力嘗試哂所有方法

次次up完第2日就加關稅

source呢?

他只是生意佬

推

一隻手搭膊頭，另一隻手揸春袋，高

一個好朋友 - 任美帝當ATM的好朋友

侵侵搞貿易戰, 打大佬
國會搞人權法案, 打走狗
雙管齊下

其實連登仔同班支那仔有乜分別 成日打撚晒飛機係到ff人地會幫你 香港人要靠既只有自己

叫老董檢討自己先

RThk英文版奶共，有時中文版有嘅嘢英文版冇，而英文版冇嘅嘢係對藍絲不利嘅嘢。

但佢咁講完即刻徵關稅
大家明啦

Trump對解放軍發出不反對通知書

侵侵以前俾香港某富豪搞，正所謂君子報仇十年未晚，目標當然係復仇啦

根本佢就好撚醒, 一邊口講自行處理, 一邊瘋狂搞鳩中共

香港係中國嘅一部份：獨立關稅區/香港關係法無喇

一早出賣咗香港
同你有親咩

《紐約時報》報道，1994年，特朗普因為地產泡沫爆破而又一次身陷破產危機，無法繼續他在曼哈頓河畔南區（Riverside South）的發展計劃，鄭家純及羅康瑞連同其他發展商，以白武士姿態提出願意收購特朗普在曼哈頓的地皮，協助他償還債務及給予特朗普三成的利潤。

特朗普的尷尬談判

特朗普收到建議後，最初拒絕到香港談判，因為他擔心到其他人的主場會讓他落於下風並且顯得弱勢。當他下屬成功說服特朗普到香港談判後，特朗普卻在談判期間出醜連連。

羅鄭兩人約特朗普打高爾夫球來表示歡迎，但當兩人表示他們習慣以1000美金一個洞來打賭時，特朗普嚇壞了，要求將賭注減到100美元一洞。羅鄭兩人後來邀請特朗普到鄭裕彤家中吃飯，以表重視。但是特朗普不會用筷子，而且覺得蒸魚連著魚頭太過噁心，拒絕進食。最後，當羅鄭兩人向特朗普開玩笑要鬥酒時，特朗普只能尷尬地表示自己滴酒不沾。

特朗普將羅鄭兩人告訴法庭，然後敗訴

但是三日最終還是達成合作關係，拯救特朗普出水深火熱之中。羅康瑞及鄭家純一直擔心特朗普臭名昭著的好訟會反咬他們一口，不過之後超過十年，他們之間的合作都算相安無事。但是在2005年，因為一宗交易，特朗普將羅鄭兩人告上法庭。

事緣隨著2005年紐約房地產價格急升，羅和鄭將他們在曼哈頓的資產賣走，賺到17.6億美金，然後將這批資金投資美國銀行在三藩市及紐約的兩棟物業。但是特朗普認為羅鄭兩人在賣出產業時沒有通知他，認為羅鄭兩人「不可置信地違反」了信托責任，要求羅鄭兩人賠償十億美金，並且要求禁制令阻止兩人完成與美國銀行的交易。

羅康瑞表示他們在交易前已經知會特朗普，而且作為當時紐約最大的地產交易，特朗普不可能不知情。

在案件聆訊期間，因為擔心特朗普會要求法庭禁止他出境，羅康瑞每次進出美國都只能秘密地進行。

法庭最後接受羅鄭他們的解釋，判特朗普敗訴，然後依從當年特朗普與羅鄭兩人的協議，要求特朗普接受兩人在美國銀行投資中的三成利潤。對於這次敗訴，特朗普再一次使用精神勝利法，宣稱自己已經得勝：「雖然這是運氣而非實力，我最後仍然賺到了。」

在案件後，羅鄭兩人快速斷絕與特朗普的所有合作關係。羅康瑞將與特朗普有關的股份賣及新世界集團，然後新世界集團將羅鄭兩人的股份賣給沃那多房產信託（Vornado Realty Trust），兩人自始與特朗普再無關係。

「這就是特朗普，告人如家常便飯。」羅康瑞總結說。

（紐約時報）

侵下一步取消香港獨立關稅地位，與中國睇齊，因為香港是中國一部份

特朗普認為，這是中國與香港之間的事。

(貿易戰) 香港人認為，這是中國與美國之間的事。

唔需講太多，各自同強國deal

咁都唔係一廂情願? 次次侵侵講野就打哂飛機, 明明咩都冇做過又屈人背後會做好多野,就連國會都冇做過啲咩實質有幫助嘅野。
加稅都唔撚係因為香港嘅事啦 連登仔

都話左特朗普唔係幫香港
仲有人攞佢打飛機
你要叫應該叫美國國會

心水清
佢左手收返把劍，右手即刻開一槍
你再唔投降就一野斬落黎
談判係咁玩架啦

侵侵前排先會見各國被迫害的宗教人士，包括大陸宗教人士，而且美國政府通知各國宗教團體提供當地迫害他們的官員的名單，似乎美國要打人權牌，依家在籌備當中……

快快手取消香港關係法
正式唔理香港

話左侵係咁架啦，除非談判破裂，否則侵唔會多管香港嘅事
不話貿易戰都間接幫緊香港

特朗普表示，香港是中國一部分，有關的問題需要由他們自己處理，他不需要給予意見。

其實迷侵講唔講到美國點樣制裁中國

原來有人以為美國會幫香港

哎喲喲 董生

這是中國與香港之間
這是中國與香港之間的事
這是中國與香港之間的事
這是中國與香港之間的事
這是中國與香港之間的事
這是中國與香港之間的事

又如何?

侵侵一直啋你香港都有味
幫台灣反而有利用價值好多

blocked

咪同早排講法一樣

佢係咪逼緊國會出手
民主黨聽完佢咁請分分鐘會幫香港

無撚柒啦 成日要其他國家幫手。好老實講 一係就贏到低，一係就輸到低

侵侵：
香港是中國一部分
香港是中國一部分
香港是中國一部分
香港是中國一部分
香港是中國一部分

連登仔：
我無野講

美國佬同中國佬一樣係屎

其實trump暫時唔出手仲好，佢唔出手中共仲可以當柒婆同克警condom咁用....佢一出手反而支共無彎轉淨係可以死頂

又係你條G點三毛
個名特別好記

歡迎進入一奇思考領域

如果民主黨拜登出線香港好大鑊

見到前面沙田u都有過百正評 都唔知發生咩事

d 3毛聽到美國唔理就歡天喜地
搞笑
如果係唔理就中早無左關係法啦
如果係唔理，係唔係中國接管香港美國都唔變先？
早兩日3毛夠話貿易戰侵輸左啦
而家又點呀？

唔係侵講咩都要陰謀論
正正佢話唔理先至有問題

其實侵侵練住支那春袋已經幫咗香港好大忙

而家侵侵用經濟牌黎打你習大大管治威信，佢日日出口術鳩狗咁鳩班大陸官，再玩落去習大大咩面都無晒啦

但如果拎香港出黎傾，習大大又可以推民族牌出黎補血，補既係權力威信。侵侵邊會咁傻而家拎出黎講

係今日香港嘅亂局底下，支持689反而係最着數

撚鳩咁撚

自

佢幫我地打大佬
我地搞細佬 有咩問題？

佢話is唔係will always be，所以只係陳述事實，唔係否定其他可能。

而家連旅遊警告都出埋就知非同小可

分工：

trump 打貿易戰
Congress 打香港人權bill

講完即刻加關稅

侵侵不嬲講一套做一套，唔會同你打開口牌
做乜大家咁認真負皮

賣港賣台預料之內

識玩梗係咁玩
把口話唔關美國事，等口交部冇得話外國勢力干預
實際用貿易戰做借口瘋狂助攻

講完即加10%

侵既好朋友=玩撚死佢
侵唔理香港= ????

屌 條肥仔真喺唔識嫁啵

香港呢d叫國家內政 侵侵真係唔可以直接插手架
佢只可助攻 比國會去搞 同不停比壓力中國撚狗咁撚

佢真係唔可以開口幫

這是中國與香港之間的事。

自己救自己

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

香港真係文明社會戰爭既最前線

好野, 班垃圾藍屍無得再屈我地有外國勢力

侵侵: 我去狩獵維尼, 香港讓年青的來

隻牌梗係臨選舉先用，而家唔駛用住

Status quo係咁喎，唔通佢公開承認香港係獨立國家咩

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇